{"created_at":"Mon Nov 01 19:56:59 +0000 2021","id":1455262615479984132,"id_str":"1455262615479984132","text":"@AlpNavruzTT_ \u0130kimizi yan yana d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckten sonra, hi\u00e7bir \u015feyi ayr\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum.\nPoyraz\u00d6zg\u00fcr HaziranSedefli \n\n\ud83d\udc1e2k\u2026 https:\/\/t.co\/PsCxyvaxu8","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1455237249671520264,"in_reply_to_status_id_str":"1455237249671520264","in_reply_to_user_id":1180157600148738048,"in_reply_to_user_id_str":"1180157600148738048","in_reply_to_screen_name":"AlpNavruzTT_","user":{"id":1318561922644692992,"id_str":"1318561922644692992","name":"Sema","screen_name":"Semaeyupoglu1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":1660,"statuses_count":24659,"created_at":"Tue Oct 20 14:37:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318562992737443841\/qkEnGUnu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318562992737443841\/qkEnGUnu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1318561922644692992\/1635363944","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AlpNavruzTT_ \u0130kimizi yan yana d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckten sonra, hi\u00e7bir \u015feyi ayr\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnemiyorum.\nPoyraz\u00d6zg\u00fcr HaziranSedefli \n\n\ud83d\udc1e2k mention 3k rt \ud83d\udc1e\n\n#AlpNavruz AlpNavruz \n#AdaMasal\u0131 AdaMasal\u0131 \n#Ay\u00e7aAy\u015finTuran Ay\u00e7aAy\u015finTuran \n#PoyHaz PoyHaz \n139","display_text_range":[14,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"AlpNavruz","indices":[132,142]},{"text":"AdaMasal\u0131","indices":[154,164]},{"text":"Ay\u00e7aAy\u015finTuran","indices":[176,191]},{"text":"PoyHaz","indices":[208,215]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlpNavruzTT_","name":"AlpNavruz TT","id":1180157600148738048,"id_str":"1180157600148738048","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsCxyvaxu8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455262615479984132","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AlpNavruzTT_","name":"AlpNavruz TT","id":1180157600148738048,"id_str":"1180157600148738048","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1635796619659"}
