{"created_at":"Mon Nov 01 19:57:02 +0000 2021","id":1455262628054458377,"id_str":"1455262628054458377","text":"RT @JaimeRinconRD: Debo reconocer que el presidente Abinader est\u00e1 dando muestras de tener la determinaci\u00f3n de hacer respetar la Rep\u00fablica D\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1411073982602825733,"id_str":"1411073982602825733","name":"Luis Alberto Cordano","screen_name":"luis_cordano","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\udde9\ud83c\uddf4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":131,"friends_count":328,"listed_count":0,"favourites_count":15806,"statuses_count":1151,"created_at":"Fri Jul 02 21:27:33 +0000 2021","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1421992296069873664\/TQ3z255J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1421992296069873664\/TQ3z255J_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 19:01:23 +0000 2021","id":1455248623680294924,"id_str":"1455248623680294924","text":"Debo reconocer que el presidente Abinader est\u00e1 dando muestras de tener la determinaci\u00f3n de hacer respetar la Rep\u00fabl\u2026 https:\/\/t.co\/sxEneo9hDk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120617807,"id_str":"120617807","name":"Jaime Rinc\u00f3n","screen_name":"JaimeRinconRD","location":"San Antonio de Guerra","url":"http:\/\/www.elnuevodiario.com.do","description":"Periodismos \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \u26a1\ufe0f \ud83d\udd25 \ud83d\ude80 - Amante de comunicar BIEN! Gerente de Proyectos de @elnuevodiariord - dar RT no - necesariamente - es adhesi\u00f3n.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":12510,"friends_count":2886,"listed_count":24,"favourites_count":31834,"statuses_count":48316,"created_at":"Sun Mar 07 01:11:41 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1380257179719061505\/MxTpizD0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1380257179719061505\/MxTpizD0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120617807\/1623504244","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1455237007215636480,"quoted_status_id_str":"1455237007215636480","quoted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 18:15:14 +0000 2021","id":1455237007215636480,"id_str":"1455237007215636480","text":"La comunidad internacional, en particular EE. UU., Canad\u00e1, Francia y la Uni\u00f3n Europea, deben actuar en Hait\u00ed y con\u2026 https:\/\/t.co\/2qo55ZHZy3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53387327,"id_str":"53387327","name":"Luis Abinader","screen_name":"luisabinader","location":"Distrito Nacional, Rep. Dom.","url":"http:\/\/www.luisabinader.com","description":"Presidente de la Rep\u00fablica Dominicana. Esposo. Padre. Mi mayor motivaci\u00f3n: servir a la gente. #EstamosCambiando","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":686637,"friends_count":5328,"listed_count":619,"favourites_count":8506,"statuses_count":11951,"created_at":"Fri Jul 03 13:42:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296257061777485826\/tVF8IuPQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296257061777485826\/tVF8IuPQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53387327\/1629338979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fcc4a23f17e1ed","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fcc4a23f17e1ed.json","place_type":"city","name":"anto Domingo de Guzm\u00e1n","full_name":"anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic","country_code":"DO","country":"Dominican Republic","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-69.996319,18.424798],[-69.996319,18.546752],[-69.860465,18.546752],[-69.860465,18.424798]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La comunidad internacional, en particular EE. UU., Canad\u00e1, Francia y la Uni\u00f3n Europea, deben actuar en Hait\u00ed y con urgencia. RD continuar\u00e1 el plan anunciado con medidas migratorias m\u00e1s estrictas. @POTUS @EmmanuelMacron @JustinTrudeau","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"POTUS","name":"President Biden","id":1349149096909668363,"id_str":"1349149096909668363","indices":[196,202]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[203,218]},{"screen_name":"JustinTrudeau","name":"Justin Trudeau","id":14260960,"id_str":"14260960","indices":[219,233]}],"symbols":[]}},"quote_count":165,"reply_count":257,"retweet_count":616,"favorite_count":1742,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qo55ZHZy3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455237007215636480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/amPAZbr6Yw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/luisabinader\/status\/1455237007215636480","display":"twitter.com\/luisabinader\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Debo reconocer que el presidente Abinader est\u00e1 dando muestras de tener la determinaci\u00f3n de hacer respetar la Rep\u00fablica Dominicana \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 frente al tema hist\u00f3rico con Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9. Felicitamos esta posici\u00f3n Presidente. Ll\u00e9velo a los hecho, cuenta con el respaldo de la mayor\u00eda de Rd.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sxEneo9hDk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455248623680294924","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1455237007215636480,"quoted_status_id_str":"1455237007215636480","quoted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 18:15:14 +0000 2021","id":1455237007215636480,"id_str":"1455237007215636480","text":"La comunidad internacional, en particular EE. UU., Canad\u00e1, Francia y la Uni\u00f3n Europea, deben actuar en Hait\u00ed y con\u2026 https:\/\/t.co\/2qo55ZHZy3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53387327,"id_str":"53387327","name":"Luis Abinader","screen_name":"luisabinader","location":"Distrito Nacional, Rep. Dom.","url":"http:\/\/www.luisabinader.com","description":"Presidente de la Rep\u00fablica Dominicana. Esposo. Padre. Mi mayor motivaci\u00f3n: servir a la gente. #EstamosCambiando","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":686637,"friends_count":5328,"listed_count":619,"favourites_count":8506,"statuses_count":11951,"created_at":"Fri Jul 03 13:42:12 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296257061777485826\/tVF8IuPQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296257061777485826\/tVF8IuPQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53387327\/1629338979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"01fcc4a23f17e1ed","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/01fcc4a23f17e1ed.json","place_type":"city","name":"anto Domingo de Guzm\u00e1n","full_name":"anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic","country_code":"DO","country":"Dominican Republic","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-69.996319,18.424798],[-69.996319,18.546752],[-69.860465,18.546752],[-69.860465,18.424798]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La comunidad internacional, en particular EE. UU., Canad\u00e1, Francia y la Uni\u00f3n Europea, deben actuar en Hait\u00ed y con urgencia. RD continuar\u00e1 el plan anunciado con medidas migratorias m\u00e1s estrictas. @POTUS @EmmanuelMacron @JustinTrudeau","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"POTUS","name":"President Biden","id":1349149096909668363,"id_str":"1349149096909668363","indices":[196,202]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[203,218]},{"screen_name":"JustinTrudeau","name":"Justin Trudeau","id":14260960,"id_str":"14260960","indices":[219,233]}],"symbols":[]}},"quote_count":165,"reply_count":257,"retweet_count":616,"favorite_count":1742,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qo55ZHZy3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455237007215636480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/amPAZbr6Yw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/luisabinader\/status\/1455237007215636480","display":"twitter.com\/luisabinader\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaimeRinconRD","name":"Jaime Rinc\u00f3n","id":120617807,"id_str":"120617807","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1635796622657"}
