{"created_at":"Mon Nov 01 19:56:56 +0000 2021","id":1455262602905411589,"id_str":"1455262602905411589","text":"RT @reportersalles: O ministro Onyx Lorenzoni assinou uma portaria nesta segunda-feira (1), que pro\u00edbe a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios por justa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_rep
