{"created_at":"Mon Nov 01 19:57:05 +0000 2021","id":1455262640649932803,"id_str":"1455262640649932803","text":"RT @furkanvakfi: Danimarka ve Almanya gibi ve daha bir\u00e7ok \u00fclkeden dualar\u0131 ve mesajlar\u0131yla destek veren karde\u015flerimize de ayr\u0131ca te\u015fekk\u00fcr\u00fc b\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1013128244491636736,"id_str":"1013128244491636736","name":"Adem \u00c7elik","screen_name":"Adem33138786","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":198,"listed_count":0,"favourites_count":3298,"statuses_count":9531,"created_at":"Sat Jun 30 18:32:51 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013387097724608512\/rSbMWLuE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013387097724608512\/rSbMWLuE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1013128244491636736\/1530445284","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 17:01:05 +0000 2021","id":1455218346278989833,"id_str":"1455218346278989833","text":"Danimarka ve Almanya gibi ve daha bir\u00e7ok \u00fclkeden dualar\u0131 ve mesajlar\u0131yla destek veren karde\u015flerimize de ayr\u0131ca te\u015fe\u2026 https:\/\/t.co\/tGqfd6uDcd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1455218344265670661,"in_reply_to_status_id_str":"1455218344265670661","in_reply_to_user_id":68389175,"in_reply_to_user_id_str":"68389175","in_reply_to_screen_name":"furkanvakfi","user":{"id":68389175,"id_str":"68389175","name":"Furkan Vakf\u0131","screen_name":"furkanvakfi","location":"T\u00fcrkiye","url":"https:\/\/furkanvakfi.org\/","description":"Biz Medeniyetimize D\u00f6n\u00fcyoruz\u2026Furkan Vakf\u0131 WhatsApp \u0130leti\u015fim Hatt\u0131: +90 (535) 231 22 32","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86360,"friends_count":5,"listed_count":94,"favourites_count":252,"statuses_count":34420,"created_at":"Mon Aug 24 11:50:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"333333","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1350133752400375808\/zkezrC6C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1350133752400375808\/zkezrC6C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68389175\/1635365035","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Danimarka ve Almanya gibi ve daha bir\u00e7ok \u00fclkeden dualar\u0131 ve mesajlar\u0131yla destek veren karde\u015flerimize de ayr\u0131ca te\u015fekk\u00fcr\u00fc bor\u00e7 biliriz. \n\nBinler TekY\u00fcrek\n#AdanadaB\u00fcy\u00fckBulu\u015fma","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[{"text":"AdanadaB\u00fcy\u00fckBulu\u015fma","indices":[153,173]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":367,"favorite_count":406,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGqfd6uDcd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455218346278989833","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"furkanvakfi","name":"Furkan Vakf\u0131","id":68389175,"id_str":"68389175","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1635796625660"}
