ly_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2178623695,"id_str":"2178623695","name":"mar\u00edlia do couto e s","screen_name":"mariliacoutoesi","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1684,"friends_count":1240,"listed_count":2,"favourites_count":132786,"statuses_count":74649,"created_at":"Wed Nov 06 18:59:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168251453984653314\/RXYXtJGU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168251453984653314\/RXYXtJGU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 19:34:49 +0000 2021","id":1455257037198274566,"id_str":"1455257037198274566","text":"O ministro Onyx Lorenzoni assinou uma portaria nesta segunda-feira (1), que pro\u00edbe a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios por j\u2026 https:\/\/t.co\/w13Ak9tg9y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64523460,"id_str":"64523460","name":"Fernanda Salles","screen_name":"reportersalles","location":"Minas Gerais, Brasil","url":"http:\/\/www.youtube.com\/fernandasalles","description":"Jornalista profissional, rep\u00f3rter, articulista e assessora de imprensa.\nRegistro profissional: MTB 19654\/MG.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245361,"friends_count":1197,"listed_count":394,"favourites_count":43836,"statuses_count":11889,"created_at":"Mon Aug 10 21:39:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1371896060835196929\/WDnImd3F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1371896060835196929\/WDnImd3F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64523460\/1573502432","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O ministro Onyx Lorenzoni assinou uma portaria nesta segunda-feira (1), que pro\u00edbe a demiss\u00e3o de funcion\u00e1rios por justa causa por falta de vacina\u00e7\u00e3o.","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":32,"retweet_count":158,"favorite_count":1022,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w13Ak9tg9y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455257037198274566","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"reportersalles","name":"Fernanda Salles","id":64523460,"id_str":"64523460","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1635796616661"}
