{"created_at":"Mon Nov 01 19:57:07 +0000 2021","id":1455262649038610435,"id_str":"1455262649038610435","text":"RT @MFerandou: Le Conseil National de la R\u00e9sistance a cr\u00e9\u00e9 la s\u00e9curit\u00e9 sociale  @ZemmourEric ne veut pas la supprimer que je sache ! \nJe ne\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1442948474455134208,"id_str":"1442948474455134208","name":"Lilith Lilith","screen_name":"LilithL16984575","location":null,"url":null,"description":"Zemmour, Derni\u00e8re Chance Pour la France","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":822,"friends_count":1276,"listed_count":0,"favourites_count":20793,"statuses_count":6661,"created_at":"Tue Sep 28 20:25:20 +0000 2021","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1444605184940904452\/7uoowvOW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1444605184940904452\/7uoowvOW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 07:00:00 +0000 2021","id":1455067080722731008,"id_str":"1455067080722731008","text":"Le Conseil National de la R\u00e9sistance a cr\u00e9\u00e9 la s\u00e9curit\u00e9 sociale  @ZemmourEric ne veut pas la supprimer que je sache\u2026 https:\/\/t.co\/nzghK7WwRY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1061925159462993920,"id_str":"1061925159462993920","name":"marc ferandou","screen_name":"MFerandou","location":null,"url":null,"description":"#Lisnard2022 #Fillon #Bellamy #Zemmour #Onfray Fran\u00e7ais fier de l'histoire de son pays ,de ses valeurs. Contre le mondialisme pseudo-progressiste.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13788,"friends_count":4293,"listed_count":22,"favourites_count":30174,"statuses_count":43126,"created_at":"Mon Nov 12 10:14:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351124983020482561\/S9x1rSEv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1351124983020482561\/S9x1rSEv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1454878873469046785,"quoted_status_id_str":"1454878873469046785","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 31 18:32:08 +0000 2021","id":1454878873469046785,"id_str":"1454878873469046785","text":"Je lance un appel \u00e0 tous ceux, des communistes aux gaullistes, qui ont en h\u00e9ritage la France libre et le Conseil Na\u2026 https:\/\/t.co\/pCDNYVSdyq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69255422,"id_str":"69255422","name":"\u2630 Arnaud Montebourg","screen_name":"montebourg","location":null,"url":"https:\/\/laremontada.fr","description":"Entrepreneur (https:\/\/t.co\/h56NPJQSsR - https:\/\/t.co\/RL8cVsmLQO - https:\/\/t.co\/NtOHLaP5Oh).\nAncien ministre de l\u2019\u00e9conomie.\nCandidat \u00e0 l\u2019\u00e9lection #Pr\u00e9sidentielle2022.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":438080,"friends_count":6098,"listed_count":3600,"favourites_count":1868,"statuses_count":4616,"created_at":"Thu Aug 27 10:21:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CC040B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3EBBD1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E8DAE2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980335348373958656\/YS0vUu1r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980335348373958656\/YS0vUu1r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69255422\/1630877818","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Je lance un appel \u00e0 tous ceux, des communistes aux gaullistes, qui ont en h\u00e9ritage la France libre et le Conseil National de la R\u00e9sistance \u00e0 aller \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises pour former un mur du silence et faire taire M. Zemmour.\n#R\u00e9publique https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e9publique","indices":[232,243]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1454876291790950402,"id_str":"1454876291790950402","indices":[244,267],"additional_media_info":{"title":"Appel au mur du silence \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises contre M. Zemmour","description":"Arnaud Montebourg lance un appel \u00e0 se mobiliser face \u00e0 M. Zemmour \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises en d\u00e9fense de l'esprit de la France libre et du Conseil National de la R\u00e9sistance.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_url":"pic.twitter.com\/wZZARGyVa9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":179067,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/640x360\/C9sh4h5a8UXGrGOS.mp4?tag=14"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/pl\/Paak1dwu68mP7NqI.m3u8?tag=14&container=fmp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/960x540\/OZuO3KIHkrbOwOCP.mp4?tag=14"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/480x270\/UNDj8vYm4WHyTW1q.mp4?tag=14"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1454876291790950402,"id_str":"1454876291790950402","indices":[244,267],"additional_media_info":{"title":"Appel au mur du silence \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises contre M. Zemmour","description":"Arnaud Montebourg lance un appel \u00e0 se mobiliser face \u00e0 M. Zemmour \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises en d\u00e9fense de l'esprit de la France libre et du Conseil National de la R\u00e9sistance.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_url":"pic.twitter.com\/wZZARGyVa9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":179067,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/640x360\/C9sh4h5a8UXGrGOS.mp4?tag=14"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/pl\/Paak1dwu68mP7NqI.m3u8?tag=14&container=fmp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/960x540\/OZuO3KIHkrbOwOCP.mp4?tag=14"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/480x270\/UNDj8vYm4WHyTW1q.mp4?tag=14"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":379,"reply_count":1216,"retweet_count":327,"favorite_count":728,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCDNYVSdyq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1454878873469046785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/acjrcVjuK2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785","display":"twitter.com\/montebourg\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Le Conseil National de la R\u00e9sistance a cr\u00e9\u00e9 la s\u00e9curit\u00e9 sociale  @ZemmourEric ne veut pas la supprimer que je sache ! \nJe ne sais o\u00f9 vont butiner les abeilles de @montebourg mais il faudra vite les changer d'endroit, le miel est toxique !","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZemmourEric","name":"Eric Zemmour","id":1183418538285027329,"id_str":"1183418538285027329","indices":[65,77]},{"screen_name":"montebourg","name":"\u2630 Arnaud Montebourg","id":69255422,"id_str":"69255422","indices":[162,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":14,"reply_count":80,"retweet_count":137,"favorite_count":397,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nzghK7WwRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455067080722731008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ZemmourEric","name":"Eric Zemmour","id":1183418538285027329,"id_str":"1183418538285027329","indices":[65,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1454878873469046785,"quoted_status_id_str":"1454878873469046785","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 31 18:32:08 +0000 2021","id":1454878873469046785,"id_str":"1454878873469046785","text":"Je lance un appel \u00e0 tous ceux, des communistes aux gaullistes, qui ont en h\u00e9ritage la France libre et le Conseil Na\u2026 https:\/\/t.co\/pCDNYVSdyq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69255422,"id_str":"69255422","name":"\u2630 Arnaud Montebourg","screen_name":"montebourg","location":null,"url":"https:\/\/laremontada.fr","description":"Entrepreneur (https:\/\/t.co\/h56NPJQSsR - https:\/\/t.co\/RL8cVsmLQO - https:\/\/t.co\/NtOHLaP5Oh).\nAncien ministre de l\u2019\u00e9conomie.\nCandidat \u00e0 l\u2019\u00e9lection #Pr\u00e9sidentielle2022.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":438080,"friends_count":6098,"listed_count":3600,"favourites_count":1868,"statuses_count":4616,"created_at":"Thu Aug 27 10:21:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CC040B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3EBBD1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E8DAE2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980335348373958656\/YS0vUu1r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980335348373958656\/YS0vUu1r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69255422\/1630877818","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Je lance un appel \u00e0 tous ceux, des communistes aux gaullistes, qui ont en h\u00e9ritage la France libre et le Conseil National de la R\u00e9sistance \u00e0 aller \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises pour former un mur du silence et faire taire M. Zemmour.\n#R\u00e9publique https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e9publique","indices":[232,243]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1454876291790950402,"id_str":"1454876291790950402","indices":[244,267],"additional_media_info":{"title":"Appel au mur du silence \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises contre M. Zemmour","description":"Arnaud Montebourg lance un appel \u00e0 se mobiliser face \u00e0 M. Zemmour \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises en d\u00e9fense de l'esprit de la France libre et du Conseil National de la R\u00e9sistance.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_url":"pic.twitter.com\/wZZARGyVa9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":179067,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/640x360\/C9sh4h5a8UXGrGOS.mp4?tag=14"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/pl\/Paak1dwu68mP7NqI.m3u8?tag=14&container=fmp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/960x540\/OZuO3KIHkrbOwOCP.mp4?tag=14"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/480x270\/UNDj8vYm4WHyTW1q.mp4?tag=14"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1454876291790950402,"id_str":"1454876291790950402","indices":[244,267],"additional_media_info":{"title":"Appel au mur du silence \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises contre M. Zemmour","description":"Arnaud Montebourg lance un appel \u00e0 se mobiliser face \u00e0 M. Zemmour \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises en d\u00e9fense de l'esprit de la France libre et du Conseil National de la R\u00e9sistance.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1454876291790950402\/img\/Yxffm12_GQ4nD53N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZZARGyVa9","display_url":"pic.twitter.com\/wZZARGyVa9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":179067,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/640x360\/C9sh4h5a8UXGrGOS.mp4?tag=14"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/pl\/Paak1dwu68mP7NqI.m3u8?tag=14&container=fmp4"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/960x540\/OZuO3KIHkrbOwOCP.mp4?tag=14"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1454876291790950402\/vid\/480x270\/UNDj8vYm4WHyTW1q.mp4?tag=14"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":379,"reply_count":1216,"retweet_count":327,"favorite_count":728,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCDNYVSdyq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1454878873469046785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/acjrcVjuK2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/montebourg\/status\/1454878873469046785","display":"twitter.com\/montebourg\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MFerandou","name":"marc ferandou","id":1061925159462993920,"id_str":"1061925159462993920","indices":[3,13]},{"screen_name":"ZemmourEric","name":"Eric Zemmour","id":1183418538285027329,"id_str":"1183418538285027329","indices":[80,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","timestamp_ms":"1635796627660"}
