{"created_at":"Mon Nov 01 19:57:09 +0000 2021","id":1455262657418772483,"id_str":"1455262657418772483","text":"RT @F_Sanchez_Drago: S\u00e1nchez se compromete en Glasgow a aumentar un 50% la financiaci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico en 2025 hasta gastar con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1208766542634205184,"id_str":"1208766542634205184","name":"Alf Kol","screen_name":"KolAlf","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1a siempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":768,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":224262,"statuses_count":209793,"created_at":"Sun Dec 22 15:10:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450580853432614914\/wWOAwa6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1450580853432614914\/wWOAwa6l_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 18:05:15 +0000 2021","id":1455234497411223556,"id_str":"1455234497411223556","text":"S\u00e1nchez se compromete en Glasgow a aumentar un 50% la financiaci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico en 2025 hasta gastar\u2026 https:\/\/t.co\/sMKSOBu2lk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","screen_name":"F_Sanchez_Drago","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.sanchezdrago.com","description":"Perfil oficial de Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3. Escritor y periodista. Tambi\u00e9n en: http:\/\/sanchezdrago.com y: http:\/\/encuentroseleusinos.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88860,"friends_count":1100,"listed_count":315,"favourites_count":3157,"statuses_count":14490,"created_at":"Tue Mar 17 17:00:33 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239962132692766727\/YZLGmhfV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239962132692766727\/YZLGmhfV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239959672800641029\/1584465780","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00e1nchez se compromete en Glasgow a aumentar un 50% la financiaci\u00f3n contra el cambio clim\u00e1tico en 2025 hasta gastar con p\u00f3lvora del contribuyente 1.350 millones de euros anuales. \u00a1Ostras! \u00bfPiensa seguir esquilm\u00e1ndonos en esa fecha? Apa\u00f1ados vamos.","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":27,"retweet_count":130,"favorite_count":378,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sMKSOBu2lk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455234497411223556","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1635796629658"}
