{"created_at":"Mon Nov 01 19:56:56 +0000 2021","id":1455262602913792003,"id_str":"1455262602913792003","text":"Esta no","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3761150294,"id_str":"3761150294","name":"Guan","screen_name":"tigresdnegro","location":"Estadio Universitario","url":null,"description":"periodista Deportivo ex R\u00e9cord, primer 10 en las discadas de Ramirin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8584,"friends_count":799,"listed_count":15,"favourites_count":101962,"statuses_count":198986,"created_at":"Fri Oct 02 17:22:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1444006341400465409\/FpGh5c1p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1444006341400465409\/FpGh5c1p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3761150294\/1621523262","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1455248797102137357,"quoted_status_id_str":"1455248797102137357","quoted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 19:02:05 +0000 2021","id":1455248797102137357,"id_str":"1455248797102137357","text":"Que traumados los tiene nuestro se\u00f1or Ricardo Ferretti. \n\nEsta cuenta recibir\u00e1 con aplausos nada m\u00e1s y nada menos q\u2026 https:\/\/t.co\/C8r3Keg7QA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1473944186,"id_str":"1473944186","name":"Ghostavo \ud83d\udc7b","screen_name":"allvarado12","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Viajero, enfermero y so\u00f1ador. #SoyDeTigres #DubNation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":278,"friends_count":178,"listed_count":0,"favourites_count":25047,"statuses_count":6790,"created_at":"Sat Jun 01 06:15:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1449244607758454787\/UFMbP404_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1449244607758454787\/UFMbP404_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1473944186\/1563416844","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b19e24ce42ccd6aa","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b19e24ce42ccd6aa.json","place_type":"city","name":"Monterrey","full_name":"Monterrey, Nuevo Le\u00f3n","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-100.421037,25.480538],[-100.421037,25.802899],[-100.166146,25.802899],[-100.166146,25.480538]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que traumados los tiene nuestro se\u00f1or Ricardo Ferretti. \n\nEsta cuenta recibir\u00e1 con aplausos nada m\u00e1s y nada menos que al T\u00c9CNICO M\u00c1S GANADOR DE NUESTRA HISTORIA. Sencillo, no hay que buscarle mas.","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8r3Keg7QA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455248797102137357","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/tpUCy7KHwJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/allvarado12\/status\/1455248797102137357","display":"twitter.com\/allvarado12\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1635796616663"}
