{"created_at":"Mon Nov 01 19:56:57 +0000 2021","id":1455262607116541955,"id_str":"1455262607116541955","text":"RT @forzabesiktas: VAR kay\u0131tlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n!\nJaap Uilenberg\u2019in c\u00fcretkar bir \u015fekilde hedef g\u00f6stermesi ile ba\u015flayan rezillik devam ediyor!\nR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919952597674545154,"id_str":"919952597674545154","name":"Behzat_yln","screen_name":"Behzat_yln","location":"Cyprus","url":null,"description":"Be\u015fikta\u015fk \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":1533,"listed_count":0,"favourites_count":9807,"statuses_count":1057,"created_at":"Mon Oct 16 15:46:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1394965826961293312\/qMn45x3I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1394965826961293312\/qMn45x3I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919952597674545154\/1546038949","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 01 11:45:55 +0000 2021","id":1455139034888642560,"id_str":"1455139034888642560","text":"VAR kay\u0131tlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n!\nJaap Uilenberg\u2019in c\u00fcretkar bir \u015fekilde hedef g\u00f6stermesi ile ba\u015flayan rezillik devam ediy\u2026 https:\/\/t.co\/ZxLNy0MjJw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97316295,"id_str":"97316295","name":"\u00e7Ar\u015f\u0131","screen_name":"forzabesiktas","location":"Be\u015fikta\u015f","url":"http:\/\/forzabesiktas.com","description":"B\u00fct\u00fcn Bas\u0131n T\u0131ra\u015f, FORZA BE\u015e\u0130KTA\u015e - \u00e7Ar\u015f\u0131 Resmi Twitter Hesab\u0131 | http:\/\/instagram.com\/forzabesiktas","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3201717,"friends_count":19,"listed_count":827,"favourites_count":5460,"statuses_count":41977,"created_at":"Wed Dec 16 23:47:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502368178941345792\/CIhsSkas_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502368178941345792\/CIhsSkas_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97316295\/1408609013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null,"withheld_in_countries":[]},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"VAR kay\u0131tlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n!\nJaap Uilenberg\u2019in c\u00fcretkar bir \u015fekilde hedef g\u00f6stermesi ile ba\u015flayan rezillik devam ediyor!\nRiva\u2019dakiler VAR protokol d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131karak, devreye giriyor, ma\u00e7a direk etki ediyorlar. Tff standartlar\u0131 tutturamad\u0131. D\u0131\u015far\u0131dan m\u00fcdahaleler VAR! https:\/\/t.co\/f82t7He7P8","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1455124896485347328,"id_str":"1455124896485347328","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FDGkYj7WEAAiix5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FDGkYj7WEAAiix5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f82t7He7P8","display_url":"pic.twitter.com\/f82t7He7P8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/forzabesiktas\/status\/1455139034888642560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1894,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1110,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1455124896485347328,"id_str":"1455124896485347328","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FDGkYj7WEAAiix5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/FDGkYj7WEAAiix5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f82t7He7P8","display_url":"pic.twitter.com\/f82t7He7P8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/forzabesiktas\/status\/1455139034888642560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1894,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1110,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":40,"reply_count":62,"retweet_count":1129,"favorite_count":4843,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZxLNy0MjJw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1455139034888642560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"tr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"forzabesiktas","name":"\u00e7Ar\u015f\u0131","id":97316295,"id_str":"97316295","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"tr","timestamp_ms":"1635796617665"}
